二手970 定 新1060 6gb 抵?

全新 1060 6gb $2200 -
2手 970 4gb $1300 -

有單有保行貨

選擇困難求屌

Why not二手1060

二手1060出面都 2100

唔講拎黎做乜邊個幫到你

3.5

display card 除左拎黎打機之外
唔通係拎黎煮飯咩

拎嚟打lol又係打機 打witcher又係打機
差好遠喎

你覺得970 同 1060 邊隻打唔到witcher?

全高效打witcher同全低效打witcher差好遠喎

on9, 衝出黎柒
邊個話display card剩係可以拎黎打機
大把人買中階/ 高階display card黎睇戲啦

仲有繪圖卡呢 唔比人地係畫師/剪片撚？

唔小心認真左

好似唔記得左最無恥既用途

挖礦

樓主幫你推
因為我都想知

有新買新

緊係二手970啦 平咁多 效能又相差無幾

rx470啦 無壓力屌打1060 價錢上同效能上

970剩低保養長唔長先
假如仲有接近成年保, 依個情況我會揀970

如果講緊砌新機買埋mon
依度可以慳返近千蚊, 擺落ssd打大個size又好, 個mon買返靚啲都好

唔撚係挖礦洗撚咁貴呀傻鳩根主